我覺得金仔其實早就已經死左

今日閱兵我都已經覺得金仔好唔自然
眼神無煞氣
次次出度D活動聲都唔出
好可能早就已經謀朝篡位

不過金正恩並沒有親自發言，而是由勞動黨中央政治局常委崔龍海首先發表致辭，稱歡迎各界出席太陽節閱兵，表示朝鮮有最尖端武器，已擁有氫彈

佢一向都無煞氣

尋晚屌完女姐

喺北韓要搵一個同金仔一樣咁肥嘅人去整容好似有啲難囉

人造人
韓國捉個基洛博士過去整

金日城本身都係假架啦